如果我有多張船飛

啱啱睇完

你會唔會跟我走

唔會

我有廢老卡 2蚊就過到海 唔洗啦

我兩蚊番大陸啊

難啲喎 以前未封羅湖就得